大家因為呢件事開始得意忘形

驕兵必敗
不喜負皮

中聯辦先係主線

講返727做乜啦

仲有大把負面文宣消毒呀

岩岩先拎到人支持
轉頭就無左1/3

同老豆老媽坐低一定屌哂鬼

喜,推